TaobaoProtect點delete?

裝過淘寶後，uninstall完所有野
係 c:/user/appdata/roaming/taobaoprotect
無論如何都delete唔到，會access denial
巴打有咩高見？